屯元天既男人同我入一入來

仆你個街，下次再見到老弱婦儒比人打，唔該你地拿番d男人既血性出來，一齊衝上去圍尻班施暴者，呢個係男人職責來架

唔洗一打十
唔夠打最緊要唔要命咁攬住一個人狂打佢個頭
咁最少有一個人同你陪葬，對方見你咁癲亦可能會縮

攬個最弱既就得，唔洗話要揀個勁既黎攬